番工日日俾人迫，就來迫到顛

再番落去真係會顛😫

頂住

我都好想做份輕鬆D既工，精神壓力好大

想辭職，但市道唔好

3 個月仲未適應
交信囉

Same

琴晚同女友出完街食飯
番屋企做到凌晨2點半先訓，依家又番工

好撚辛苦，好似d 人工係用生命值硬接番黎

轉工吧啦